# Соглашение с удаленными сотрудниками.

1. Работа производится по задачам.
2. Каждая задача выполняется в собственной ветке git репозитария проекта.
3. Перед выполнением задачи сотрудник устанавливает себе разумный срок выполнения задачи.
4. С момента последнего коммита не должно быть более 20 часов, иначе задача может быть переназначена другому исполнителю. 
5. Перед мердж реквестом в dev необходимо смерджить ветку в test.
6. Задача считается выполненной после одобрения и слияния с  веткой dev проекта.
7. После одобрения и слияния задача может быть переоткрыта в течении 5 дней, если будут найдены недочеты в реализации задачи.
8. Все конфликты должны быть разрешены перед слиянием.
9. Выплаты по задаче могут быть произведены не ранее 7 дней после выполнения задачи.
